用緊３，突然上唔到網

DATA load唔到，但係WIFI就用到...
奇怪係，想用電話連wifi，wifi名隔離有tick，但係右上角無由LTE轉wifi符號
我會唔會有咩事...

今日喺港島出現左兩次依個情況。
我懷疑試緊嘢！

但係用macbook係上到網
係我部電話唔知做咩連極都連唔到，阿媽部電話係得
好驚俾人MON實聽朝拉鳩我

3 Hong Kong
Free Hong Kong